一句講哂 出咗反對通知書仲出唔出元朗？

出：正評
唔出：預評

光復香港
時代革命

出

個幾月瘋狂佔路
幾十萬人非法集結拉得哂？

多人就安全嫁啦

會犯法，不了

唔去元朗遊行，但去消費都得啫

那个什么Yoho mall 听说很多东西买呢 咱们还要去那间大荣华饮茶

咪係囉仲加咩密
Together

想去bbq

樓主呃正評

老西都出

(集思廣益) 727元朗 全民運動日

又話唔夠48小時? 反對通知冇放喎

入燒烤場bbq都唔俾？

本身果日唸住去親親大自然

唔出就代表接受黑幫治港 以後都會用同一招打壓所有人 唔理你和理優定勇武

今次一定唔可以退 退就真係輸一世
人多就無事 差佬鄉黑無可能拉曬打曬咁多人

727 元朗見

無效

封左元朗咪唔出囉

停一停諗一諗

一定出

食b仔犯法牙？？

更加要出⋯⋯

宗教活動 sing hallelujah to the lord

做人做狗
自己決定

警方？咩黎？黑社會新字頭？

鳩嗚

我只去觀光購物食嘢

食B仔 犯法呀?

元朗OUTLET 好多平野

鳩嗚, 入去買頭盔

唔使遊行咁得閒
緊係入元朗食B仔啦

急不以及待好想玩玩了

出嚟野餐

[長文]人生最重要的選擇題

淨係行都唔會變非法集結架
所以可以出去照行街買蛋捲

而家個社會己經唔係你張爛鬼紙可以阻到人
幾個月前可能有用

人多就事成解散警隊，重組新政府

沙田不反對通知書時間未過咪又係咁 佢批完自己都冇理到仲想我地理佢？

我出街食飯唔通你反對啊

行街消遣下囉，村就冇興趣參觀啦，窮呀

既然無遊行，不如去行山踩單車

俾mon實連登嘅手足、傳媒朋友、警犬同白衫暴徒睇下我地嘅民意

驚hi牙

出

我著黑衫

遊行不了!

但BOOK左枱入元朗食飯順手郊遊下

佢出反對 ，你唔出
下次佢出反對 ，唔出 運動就完結

出左反對通知書又點？改寫到721恐襲市民呢個事實？改寫到元朗警方執法不力，致市民生命財產於事外呢個事實？人在做，天在看！正義，公義永遠長存！

一早同朋友仔約好左727 入元朗食好西

↑香港旅遊發展局推介觀光點。

去旅遊唔係唔得呀嘛？！

727元朗見！！！

呀唔記得講

我無嘢講

入元朗買老婆餅

出 727見 去買老婆餅

老撚都出 反對咁又點 抗爭洗撚理尻你
光復香港 時代革命

我覺得yoho mall 同周邊鋪頭好大可能中午左右就落閘，大家最好食飽先同補給咗先入元朗

一撚定出

嬲到癲

我本身就住元朗嘅，到時會叫成班fd嚟元朗一日遊，周圍行下食下嘢~ 😚

只要有幾萬人 黑警都吹唔漲~

我就係要去元朗行街

又如何 ？

照去咁個原本申請人會唔會比人告

老西都去

由6月開始到依家，個通知書有用架咩

727 元朗見

我去元朗買曲奇餅唔撚得？

告咩

去鳩鳴

星期六去買月餅

推 一定出

唔駛講行街，係去遊行
政府都無理市民反對啦
我駛理你警察反對？

星期六落元朗行下街先

去就去硬 咪拉哂我地囉

反對 合法咩？

樓主呃正評可恥

星期六去永年食個車仔麵先

好多街頭小食，要喺條街度食

照出
去元朗睇戲

我行去yoho mall買嘢咋，元朗得一條大馬路你要我行去邊姐

咁唔行馬路行行人路囉，最鐘意行街

push

有無都俾黑警圍啦

咁岩約左成班朋友去元朗行街。冇得甩底

一定出！

一張爛尻紙就想人唔去？

727 著白衫拎藤條

未拘捕任何人 穿白衣不等於參與打鬥

屌, 我約左條女去探我屋企人連親戚, 咁全部人行埋一齊點計

我星期六咁岩要入元朗學功夫練棍法,所以會帶定手腳既pat,同棍

申請人表示會根據公安條例提出上訴<----咁即係點?

照出！

通知書有法律效力架咩 你睇沙田清場就知係廢紙一張

屌你 有女

唔會， 佢無約我

我又無約佢

即係等於你又冇約我，

但係嗰日727大家不約而同入元朗咁解啫。

我平時去週街都冇約人既。

去元朗一日遊個個都得，入去幫襯下啲鄉民開嘅食肆，支持下佢哋囉

新post求幫推

726 5點 交代上環元朗 針對黑警
728 2點 回應五大訴求 針對政權

【記住條formula】死線已定，728不排除升級！置頂！

放火酒煮鮮雞

去shopping

人多擠逼，平時都比人迫出馬路
唔覺意阻到一架輕鐵就好易全線收皮
大家小心啲行

咁姐我去元朗行街lu

香港警察向黑社會屈服！
打擊香港人遊行集會自由！

由頭到尾無理佢反對不反對

佢唔批仲好，之後嘅都唔駛入紙申請

咁咪去茶記食個tea先行街

屌我藍絲黎
一定入去買蛋捲支持何妖

有不反對咪一樣主動打人 唔志在

更新左加入更多地標, 遊行路線, 有意見隨時回答, 謝

去大榮華食飯都拉？唔係掛

Push

入去行雞公嶺呀大棠山呀乜乜乜

今次唔出等於同警鄉黑恐怖主義屈服

我住元朗

喱個唔係唔出既理由囉！🖕🏼

一定出啦屌你老母鄉黑

去鳩嗚

咁咪變咗重奪旺角嗰次咁 ？

nonono 唔係去遊行
而係我想入去食飯 支持下元朗經濟
唔知點解咁多人一齊

黑警係無可能證明到D人係約埋

諗唔到咩理由唔出囉

全部人去商場涼冷氣 落閘唔使做生意

光復香港 !! 時代革命 !!

朋友搬咗入元朗 house warm

等左一星期 你同我講唔去？

去行山洗唔洗申請? 聽講大棠d紅葉好靚

去元朗行街啫 咁都有問題咩

我胃唔係咁好 想去b仔慢食

帶一黑一白
白衫打人冇事轉白衫（有外露紋身請著長袖）
見白衫紋身就打

我柴灣都照出啦

元朗有個大工場 .........

本身太遠不了
而家更加要出

我地齊齊振興經濟
首先要吸引人流
我地齊齊搞好元朗經濟
各位師兄有無幾間中資餐廳呀
或者有黑底既舖頭介紹黎消費下？

去臭渠約魚 唔比？

聽就聽得多好想睇下

不切割 不捨棄 守護同路人

出咗反對通知書
即係元朗一定好安全啦
咁點解唔出去篤魚蛋燒賣？

你同邊個集結 ？

你唔識我， 我唔識你，
你有冇約我， 我又冇約你，

其實你係邊個 ？

封嘢1530後先出，都無用。

本來唔想去...

我去元朗關你地咩事

次次埋尾都非法架啦

驚閪 次撚次都非法集會㗎啦

我唔知你地想搞咩，我只係想去行街食野

其實之前有不反對佢都照拉啦
大會堂百步梯
中信

不了,無不反對通知書係街行都會犯罪,應該連街都唔好出

skr skr skr

我又唔識附近班人，我自己中意入元朗行街，咁又叫集結？
唔係多人就叫集結呀，你望下六點半金鐘啦，仲多人呀，又集結呀

照出

邊有人會理

咪係

咩遊行呀? 我係諗住多D人一齊行街咋嗎

出呀屌

咁我真係冇約你㗎喎，

乜你有約我咩 ？

痴線，我要去買狗糧！

屯門人實撐元朗人

是不是形点商场啊，哥儿们

沙田個陣有未又係當無

去元朗行街食嘢都唔得?
平時上水咁撚多水貨客, 旺角尖沙咀咁撚多自由行, 你會唔會話佢地非法集結呀

無遊行重好可以出去shopping
Yoho開左咁耐都未去行過

光復香港 時代革命 老閪都出啦

行街唔比咩

搵一班人唱聖詩，變做宗教集會

一齊入元朗行街 每個人都係獨立個體

好似要一星期前申請先係48小時通知

去元朗探朋友，順便買嘢

On9鄉黑有拎不反對通知書？

和理非都佔路日常啦，你唔係唔去下嘛

有不反對通知書，警犬咪又係照開槍放煙拉人
已經冇理有冇好耐

一個人遊行

我去元朗叫雞唔得呀

一次唔出等於話俾黑警知

唔批就搞掂我地

有人數就咩都得

家下唔俾出街咩? 我鍾意行元朗呀好少入新界西玩添~有冇好介紹

我好想食金蘋果既蛋糕⋯

冇理由唔去行街

為正義而出

個日個三萬正評呢

照行 人夠多又睇下佢點攪
冇事下次連申請都慳返

買老婆餅俾老豆

721過左灣仔已經係非法集會啦

一撚定出佢老味

淨係自己小圈子都有10個左右岀

去唱聖詩，變宗教活動，唔駛申請

遊行不了，野餐旅行另計

出去玩pokemon go

無人遊行，咁我一個可以去買老婆餅lu

痴撚線
我去元朗一日遊
駛撚警察允許

入去學鼓呀 要自備鼓棍

成個元朗用防暴狗+刀手封左佢囉

呢樣真

咪係， 嗰度又唔係戒嚴唔入得去，

戒嚴嘅話我就真係唔敢去啦。

多少人都去

去元朗行街

週六兩兄弟2点半先去公園，3点行出大馬路去買老婆餅，再行去元朗站累了就抖一抖！

光復香港 時代革命

唔好阻廢青去YOHO MALL 飲喜茶

港鐵長期非法集結

聽聞元朗B仔涼粉好污糟
呢排無屎柯想通一通
剩係知喺元朗, 又唔識睇 map, 唉

可唔可以真係黎次再大既遊行

有無source

YOHO 睇 IMAX

等我12點就帶隻狗出黎痾尿散下步先

我星期六去元朗行下街

驚你老母，對抗極權白色恐怖
光復香港，時代革命

宗教集會合法掛
唱下聖詩都唔俾？

想食蛋卷

咁危險 不了

612夠冇咩通知書

你地咪跟住我添呀,3唔識7緊係各有各行

你仲需要信呢個正苦嗎？
佢開36槍都無警告啦

光復香港 時代革命

我直入元朗 你老豆疊羅漢

去鳩嗚囉

晏晝就去涼冷氣 太多人落閘就無左一日生意

[抗議警黑合作] 全民港鐵戴頭盔 全民出街戴頭盔 日常

舊post 全民頭盔月

光復香港
時代革明

我有集會遊行自由!

沙有有不反對通知書到夜晚十一點
但佢十點未夠拉左33個入去48小時
有定冇 有分別咩？

聖光復元朗

到時大家29人一組 組與組之間保持兩步距離得唔得

好, 既然見到大家都不約而同會去，
想問你哋各人大概幾點去元朗 ？
搭乜嘢車去多 ？
喺元朗邊度行街多 ？

利申 ： 唔熟元朗， 真係想去行街。

元朗咁多隱世美食，唔係唔去呀？

係真 但扮緊工懶得搵

求手足得閒幫佢搵出黎

出，理閪佢

要去元朗叫雞

無遊行路線仲難攪，都唔知啲人會去邊

出 鬼叫警察遲左咩

收到風星期六元朗有鳳凰捉 一齊去玩pokemon go

出佢老母

而家係黑社會指揮警察
我地去係反黑遊行
所以警察批唔批, 唔重要

下 我唔知元朗既輕便鐵路點坐啊
我要翻西鐵站先識坐車返屋企

唔批仲好, 以後唔駛佢批, 照去!

727 見

出鳩硬

一撚定出 冚家剷

親 還有喜茶

反對通知書有效

最緊要夠多人

捉pokemon又得
買蛋捲又得
唱聖詩又又得
幫何妖老母破地獄都得

唔通年宵咁多人都非法集結？出去行街都犯法？

真

不過我同人傾偈，話元朗路邊好細，
應該到到都企/行滿曬人㗎啦。

咁就安心去元朗行街街嚕,

不過行街嘅嘢可以好化學嘅,
一大班人行吓行吓變咗同一個方向,
跟住一大班人又成為咗同路人

吊又睇下，係吾係拉人就夠警力，救人就話警力不足，又製造機會去柒被人睇

出去食飯

有效，睇今次申請時間，警方不遲於24小時發出反對通知書就有效。

一定出
但一定要互相幫助
夠人就得

唔出唔好叫香港人

沒有不反對不等於反對

Yoho 有閪茶飲 正呀

Go

入去買老婆餅你吹撚脹呀

擺到明鄉黑警官大合作，一出就屈你犯法！

下，出去行街都唔得？

去元朗shopping唔得？

我意思係啲差佬更難控制人群
果邊幾十人入村，呢邊又佔馬路

已宣揚出元朗玩Pokemon Go
捉精靈唔犯法架嘛？

想去元朗睇樓!

可唔可以瘋狂唱聖詩 將佢變宗教集會呀

你幾多點入去元朗最好行 ？

正，大把車入元朗 又唔會改道 大家快啲27號入元朗玩

去，老西都去

有二佰萬人出，你吹呀！

Hong Kong forever

Sing hallelujah to the lord

727

你估佢一人多就拉得哂？
唔比咁多人出街？警署唔係唔開門？
條街好逼要人散？咁又日日放大陸人落黎行街？
最後咪又係得番一招防暴速龍煙霧彈

去買老婆餅都唔俾?

去食野姐，邊係去遊行，我無野講

我個個禮拜六都入元朗行山 順手買老婆餅

be water

遊行不了，入去元朗食野都還可以。星六去消費消費吧

光復香港

差佬唔跟規矩
政府唔跟規矩
黑社會唔跟規矩
點解我地要跟規矩?

gogogo

消費都唔得? 元朗不嬲都係咁多人

游行不了

入去shopping

難得今個星期冇遊行，去元朗親親大自然先

行街都犯法？
好耐去過yoho

朗屏附近有沒大型商場推介

老X都出

我嘅意思係條條街都企滿曬人睇嘢行街， 好逼。

但係我又喜歡熱鬧嘅地方。

出!

收集有用資訊代替[推]字！！推資訊post上熱門！！ 唔等行動post上熱門啦，有興趣自己入post討論，討論比推post重要，大量有用post根本推唔上去！

727，一定出，絕不向黑社會低頭！

727元朗 tg：

727參觀元朗tg討論 快啲入嚟傾下元朗有咩好食啦！

【毋忘上環】7.28上環追究開槍大遊行

[更正] 7月26 香港國際機場集會

[QE頭盔] 726 「醫護同行，守護市民」集會

[文宣］黑白大字報 政權罪行 遍地開花

727元朗，對家已開始發放假消息洗鄉民腦[附對策]

【唔想輸嘅入嚟幫手置頂】如何避免被人鳩帶風向+攻破白色恐怖

【上熱門呀】元朗遊行詳細po，推正經po啦，咪再講好多垃圾po

【最新進展】元朗遊行官方時間無得提早

[緊急突發] twitter文宣要人！水軍屈元朗恐襲係示威者做！

【拒做標題黨】有關元朗路線時間！全民同我入嚟！

各位絲打我都知你27號好想出...入黎睇睇

行街睇戲食飯

要人！要人！

去食元朗小食

唔去遊行呀，不過去行街。

你吹咩

冇約埋嘅遊行都唔犯法，

你有冇約我， 我又冇約你。

其實你係邊個 ？

去買野姐

蛋卷還是買新鮮的比較好吃

個個星期都申請 以後警總係咪可以設係元朗

去自由行

出，時代革命

我唔信佢有咁多監倉

唔出

但去燒野食

我去元朗行街唔撚得呀?

唔會游行！但會去元朗觀摩下圍鄉文化

想買老婆餅

出呀，可能踩單車所以要帶頭盔，落雨就帶多一兩把遮

沙田有不反對通知書都打到仆街啦，你老味！

元朗大把野食大把野買 歡迎大家入黎刺激消費

出， 最好就暴發強烈衝突將件事再度推上國際

得三千人去

原如完全以學術為目的討論元朗黑社會勢力之問題，
教育公民防範黑社會滲入社區，遠離黑社會
咁樣係未唔算集結

行街犯法?
戒嚴囉

出呀！

我睇小紅書 大陸網友話推介去元朗買蛋捲喎

一定要出
唔出連示威自由都沒

一定出呀！

如果完全以學術為目的討論元朗黑社會勢力之問題，
教育公民防範黑社會滲入社區，遠離黑社會
咁樣係未唔算集結

出！

樓主呃正評嘅

會帶定頭盔入去燒野食

點都出

聽講元朗好多好嘢食
去掃街

冇出一定會小左人，其實將軍澳同元朗可唔可以雙線發展。
等和理非都去到將軍澳

去BBQ
趁樓價低左去睇
食糖水
買老婆餅
去旅遊
去睇景點

反正冇得遊行條街應該幾空下
去振興元朗經濟

獨自去鳩烏

[ 有方法 ] 揾人幫手個個星期六日都申請元朗遊行，變相等佢個個星期宵禁無遊客生意！！！"

To牛屎佬：

羅馬當日比人推反有無出通知書?

而家黑社會當街集體謀殺，當香港一般市民同示威者係任人打，係任人非禮，任人虐殺。

727，話唔出嗰個對唔對得住自己，對唔對得住721睇直播嘅自己。

727元朗，睇下邊個殺邊個，我一定唔會退，亦唔會留手。

我冇野講
我要叫雞
我要食老婆餅
我要投訴你

去元郎鳩嗚

出去b仔企喺門口

唔出唔係香港人

元朗咁多好西食
等我帶大家去打下卡po ig

612都冇啦 照出

我反對狗既反對通知書

727元朗見

唔出我冇賓周

我一個人出去元朗就唔算集會啦

香討班黐線佬，反對都照出黐撚線

去食老婆餅

兩手FING FING 去元朗買老婆餅先

去硬

帶頭盔，手套去購物+行山(防曬)

出 我去行街姐 唔係會拉我嘛

齊齊去食b仔

行街唔得呀?

梗去，買老婆餅

估計當日元朗會變死城

剩返示威者敢去

我要去食b仔涼分

出硬

一個字；出

垃圾何妖句子

全民入元朗食老婆餅
大馬路商機黎啦

個到有個體育大樓 唔俾我去做運動啊

星期日啲人差啲死啊
仲有咩藉口唔出

問題是人丁單薄會好高危
不想重演上週那幕的慘況

出 點解唔出 唔可以向黑勢力低頭
而家出街去元朗行下都唔得？政府想宵禁咪出聲囉

727打真軍

本來唔諗住去
但依家唔去咪變左好似驚撚左個垃圾政府咁？
老閪都要出啦

住元朗，落街食飯係咪唔得

市民可照入元朗買老婆餅

咁好啦！我一於改口支持出兵啦， 打個班白衫片甲不留殺無赦！

入元朗食野有咩問題？

好想入村瘋狂食元朗烏頭

自由行 鳩嗚團
唔洗black block 了

D 鋪一定落晒閘

元朗係咪有牛騎㗎？一定要去睇下！

冇遊行咪去鳩嗚
組團

點都出 而且一定要人多！

沉痛哀悼偉大領袖李鵬同志逝世

點都出！

我好撚想食二手涼粉呀

我直入元朗 再去食大排檔 再食燒味檔

周末 (7月27日) 天气好，来一起去元朗郊游，买 ＂老婆饼＂，用微信支付和支付宝还有优惠！
听说围村很有历史价值，民风纯朴，男女老幼非常好客，真想参观一下，吃吃茶果！
请在朋友圈转发！记得要中午到！
欢迎打印旅游资料，发给国内同胞！

咁岩見到

反佢老味啦

咁咪冇得買野食野
想刺激元朗國經濟喎

老閪都去

入元朗捉精靈

推

喺屯元天book定房？
有預感星期六果日克黑會用各種方法封鎖元朗唔畀人入/出

咩非法集結?行街都唔得?

元朗宵禁咩 我去元朗行街唔俾咩 大家一齊行

希望有用

去還去唔好係元朗消費，要旺丁唔旺財！

想禁我地聲？好難！

留名

大推

而家佢反對遊行，
唔係反對我去元朗玩喎，
咁大個仔都未去過圍村參觀，點解唔去？

我 直入元朗 佢老豆疊羅漢

正解

屌
612 621 626 71
都冇不反對通知書喇
隔離HK Discuss & Baby Kingdom叫人
d人咪又係出哂去

戒嚴咪唔出囉~

好想瘋狂食老婆餅同雞翼尖

出乜都冇警啦架啦屯元天

人地圍村揸棍合法？我一個人行街得唔得

行街炸喎sir

啊唱聖屍

屌 上星期大波man元朗遊街都冇申請

新一集出左, 何妖九唔搭八

今次唔出，以後集會權bye bye

會去買野

去元朗唔好揸車啊！星期六好塞車架！
廢事成條大馬路郁唔到

去元朗買野都唔比？

沿途紅燈再紅
無人可擋我路
望著是萬馬千軍都直衝

老老77，727真係唔好去啦，拿拿聲申請728，729，730，731，801..............................啦。

根據基本法，30人一組就不需要申請，入去行街觀光

去大榮華幫襯都唔得??

三個字 : 最緊要人多! 人多好辦事! 蟻多螻死象 !

入去行商場！！！！買起佢！！！！間yoho！！！！！！！！

老西都出！

元朗行街睇戲食飯

去食b仔

屌佢老味閪警黑合作喺度試水溫
今次反對你如果見有效 以後一定次次搞鳩你
更加要出！！！

我會去，gear 都ready ，仲會叫埋 frd 去

但如果行行吓聽到光復香港 時代革命

我會即刻走

去元朗行街洗人批准?

出左又點
入元朗行街都唔得咩

香港咁逼，有邊達地方唔係非法集會緊

反唔反對有咩所謂

727一日遊專業推介
野餐: 元朗公園百鳥塔
美食: 大馬路/輕鐵沿線
商場: 元朗廣場/喜利商場/Yoho Mall
手信: 老婆餅/蛋捲/茶果

驚你有牙

班元朗廢中廢老恐嚇香港人，搞到我唔開心要去元朗行山發洩下

我呢星期六就係好撚想食B仔涼粉

老撚都出

推爆佢

我入去食雞煲有咩問題？食雞煲都唔畀？

唔去遊行，入元朗食好野

等上訴。

參觀 元朗國
想見 國父 何君堯

元朗好多龍眼摘，呢個時間入元朗摘龍眼岩岩好！周末親親大自然

李鵬死Q咗

嗚嗚！我入去悼念呀

嗚嗚

我去食糖都唔比呀

政府發言人今日（十月十日）指出，根據現行《公安條例》，三十人以上的公眾遊行毋須事先向警方申請牌照。主辦者只須於七日前通知警方。

至於有批評指現時主辦者必須於收到警方的「不反對通知書」後方可舉行遊行，並謂此乃一變相的申請牌照制度，發言人說這純屬誤解。

光復香港 時代革命
一定出

出 一定出

屌，我依家出去行街得唔得？

你老母。
班垃圾牛屎佬嘈下就出反對通知書。
屌你老母，牛屎佬大撚曬？

[727] 既然都出左反對書, 不如算啦, 我地唔好遊行啦

去元朗買老婆餅增加消費

出佢老尾

發夢見到
個日唔批原因係因為牛屎佬話批左遊行會劈友

利申我地人多 你劈啦

出啊DKLM

出埋佢老母！ （但大家要小心）

元朗居民歡迎各區人士入來消費。

一個人的野餐(元朗版)

《緊急》堅持人強馬壯 新加聯署齊推
麻煩大家推呢2個post上熱門同時將消息散開各處
🥳7.26 香港國際機場集會

🥳7.28 母忘上環 - 追究上環開槍責任

🎆香港🎆時代革命🎆爭取五大訴求🎆
📢1. 全面撤回送中條例
📢2. 撤銷6.12暴動定性
📢3. 釋放被捕義士並承諾永不追究
📢4. 全面實行雙普選
📢5. 成立獨立調查委員會，追究黑警濫用暴力，徹查警黑勾結7.21元朗恐襲

睇到最底 內容包括：「運動時間」 「聯署」 《會加入新聯署 記得去簽》 白宮需要係電郵內確認先叫完成 就得係電郵㩒連結 唔好懶 所有活動必須同時進行

[721]有手足頭部中槍危殆 吐血不止

大穫到咁無外國人知? 我要將７２１上環最恐怖１分鐘半片段流出到國際 !!!!

蘋果A2: 7.21遊行後爆衝突 千警上環亂彈清場

［整合] 7.21上環開槍清場 有片有圖！

1. 有義士腳部中槍

2. 有記者直接被催淚彈打中

西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 (2)

所以希望大家幫手
1. 了解並更新上述受傷人士最新狀況
2. 找出更多未知義士受傷的資訊及片段
3. 廣傳讓更多人關注上環事發經過及受傷

☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻
持續不合作運動「兄弟爬山，各自努力」
- 18區連儂場
- 沙田新城市廣場

🥳7.26 香港國際機場集會

🥳7.27 元朗反恐襲 - 踢走鄉黑大遊行

😎建議遊行提早於😎上午十時至中午十二時期間開始😎以確保安全😎男女老幼齊反恐

🥳7.28 母忘上環 - 追究上環開槍責任

🥳8.4 將軍澳反送中大遊行

🥳8.4 港島西大遊行

請各位努力推po以提出遊行時間修訂
已取消或延期:

兩條戰線同樣重要 但係請各位心水清
任何一方都不能忽視 以防誤中港共圈套
亦避免被各方妖孽分散注意力 必須將火力對準政權
政府務必回應五大訴求

簽咗都要🙏廣傳🙏快夠數💪唔好話冇用就唔做，唔理效果有咩都必撐，團結是力量💪

🖕🖕🖕見指中聯辦😡😡勾結香港黑社會😡😡策劃元朗恐怖襲擊聯署🖕🖕🖕
🎊 On July 23, 2019：

🧐🧐【元朗黑夜連登獨立調查委員會】🧐🧐
🎊 On July 23, 2019：

🤬🤬要求馬會撤銷何君堯會藉🤬🤬
🎊 On July 23, 2019：

😡😡投訴李漢民有違法公職人員行為失當😡😡
🎊 On July 23, 2019：
Email : csbcomp@csb.gov.hk

🙏🙏所有香港大學學生、舊生以及職員參與聯署，要求香港大學校長張翔履行社會使命。🙏🙏

🤭我唔捨得何君堯去美國🤭
🥳大家快聯署留底佢全家🥳
🎊 On July 21, 2019：

🥰🤩[遍地攬炒] 一人一信幫何君堯律師世世代代享受大灣區榮耀🥰🤩😁內含教學😁

🎊 On July 21, 2019：人道支援聯署

😡😡😡😡😡😡😡😡😡😡
銀行商店拉閘「靜過十號波」
指揮官拍膊與黑幫論形勢
大狀：必須獨立調查
警遲到場：睇唔到錶
999無人聽 市民向消防求救
「飛天南」蘇醒 稱被打無傷痕
林鄭重國徽輕視港人安危
記者叫特首「講返句人話」
王志民自誇中聯辦巍然不動
建制派反指示威者「挑機」
總商會轉軚促撤法：失職官員須問責
何君堯飯局 惡煞食飽打人
百人毀議辦 轟何勾結黑幫
被指撬閘 元朗區會副主席辯稱勸交
賴上環清場 盧偉聰：調配人手需時
元朗黑夜 還原白色恐襲8小時
休班紀律部隊自發趕到救人
搵仔媽媽︰警無資格𢭃人工
少年痛哭元朗沉淪
眾志成員遇襲傷頭
林卓廷轟建制無恥
青年護花慘遭狂鞭
柳俊江義載變血人
居民攜衫救人被毆
三區讓路 7.27「光復元朗」
巿民港鐵內受傷可索償
遇襲記者︰好似屍殺列車
不滿警黑合作 民政局職員疑罷工
國際將香港新疆相提並論
台灣不再信一國兩制謊言
警再開槍射頭 示威者重創
記者遭速龍舉槍棍指嚇
濃煙下槍聲四起 示威者變活靶
警不作為 黑幫肆虐元、屯、荃 變死城

元朗唔得 係咪恢復原本周末紅土等地嘅遊行？

香港嘅前途就係在於我哋嘅決定
打死都去

批唔批關我咩事？我果日約左朋友去 形點無印

我一直都係元朗

行街食飯

反對通知書只係向申請人作出反對
任何香港人仍然可以自由地入元朗

做到咁，你話警黑冇勾結都冇人信

我準備去元朗健身

警察係咪向黑社會低頭？
宜家係咪黑社會治港？
香港人會接受到黑社會治港？
如果唔想比黑社會治港就一定要出
反對警黑合作

元朗個個都去得架啦
平時都咁多人

十二點到

榮耀歸於香港
榮耀歸於抗爭者

去行街都唔比

去買老虎堂飲

問下自己
有乜理由唔出

原本仲稔緊 而家一定出

7.27入元朗踩場
點樣先係將踩場發揮到極緻？就係入到人地頭，佢最想發生嘅事發生唔到，最唔想發生嘅事發生左。

元朗啲黑社會最想就係打鳩啲黑衫示威者，要黑衫示威者打直入打橫出。對佢地最大嘅侮辱就係幾萬個黑衫示威者入去元朗佢地地頭周圍行，跟住咩事都無敢行返去元朗。

同佢地打，我地實有人傷，正正係佢地想發生嘅事——黑衫示威者入得元朗就無得預咩事都無敢返出去。

我地幾萬人着黑衫入元朗，完膚無傷敢行返出元朗，就係對元朗黑社會最大嘅嘲諷。

聽講下白泥影日落好靚，食完飯就好去元朗排 van 仔影日落啦！

吓 去行街食野都犯法

我直入元朗

從來都係有需要就出
唔需要問准任何人

利申: 當日我係自己一個人去元朗郊遊，聽說近排元朗景色好，希望唔好有咁多人揀同我同一日去遊山玩水就好

去元朗掃街 邊小食

我住左24年新元中Yoho mall 都唔出？對唔撚對得住呀

警犬721都叫人係灣仔散，咪又係行到西環，佢有反對自由，我地有遊行自由

On9
集會自由都要有狗批准？ 說好的集會言論自由呢？
老閪都出
更何況我係一個人行街

擺明反對完 知人多出 就拉呢班 標籤為暴徒 仆街警察

每個人一路行一路唱聖詩，宗教集會無罪

我要出元朗行街

去元朗行街 食飯都係暴徒？
咁日日都有好多暴徒啦

唔出呢封反對通知書可能會考慮下出唔出. 出左反對通知書而家我去撚硬. 警黑勾結 天誅地滅.

想去同元朗人connect，一齊玩牛屎

個日我生日，大家戴定帽去參力

要返工不了

中共 尋釁滋事
港共 非法集結

依家香港受恐襲
本人懷疑警方好恐怖威脅
向鄉黑等恐怖組織低頭

原本得我出，依家冚家都一齊出

警方向鄉黑低頭

睇見班牛屎佬俾人整到訓底哂都幾治療

一定去

去反黑

比黑兇

就唔反黑

站起來啦香港人！！！

去買蛋卷兒

行街食飯唔得？

投出嘅最好真係出
如果唔係我屌撚晒你哋老母
利申買咗幾碌假鳩

痴線 去元朗犯咩法呀

俾人呃過
2000幾人結果十個都冇
我屌撚晒你哋老母個臭閪啊

乜都唔洗講
27出元朗

出推

去南生圍觀鳥

又係時候 show 吓香港人决心。有本事拉哂所有人返狗屋！

多人去嘅話咪去囉
反正都係和理非

老閪都出

光復香港
時代革命

唔出唔好同講民主

大家元朗見

我由頭到尾都只係想去鳩嗚

今次唔出
以後都唔會有得再出

冇大台仲好
想點就點
各自爬山

聽聞西邊村附好附足球場 籃球場可以做下運動

行街唔會犯法掛????

我屌你老母，玩佢玩到咁撚你叫我地唔出？你傻撚左定係你係牛屎佬？

環保撚表示要出元朗食b仔環保涼粉

又唔係戒嚴

其實D牛屎佬最鐘意講風水,
D咩風水榕樹啊, 可以去幫佢斬樹 燒樹
咩風水寶地葬先人, 唔洗搞個墳頭本體GE, 就係佢個墳頭周圍種下樹掘下地破壞下佢D風水已經夠佢地過引

Up

其實好多人平時黎元朗買餸嫁
出！平時我成日去元朗買餸嫁喎

新鴻基有啲嘢同大家講

我地偉大嘅李鵬先生過身有悼念會喎
點會唔去?

我都係問一句
班仆街打人有冇不反對通知書？

出街識下朋友犯法啊？

唔遊行但去搵朋友食飯

出 dllm 保護鄉黑，鄉黑白衫個日夠冇不反對通知，玩左幾個鐘都冇黑警

依加講規矩跟你意思做 仲係到阻頭阻勢

再申請

我去食好西

唔明你講咩，落街行下都犯法？

依家元朗係禁區呀? 點解唔入得
入去玩pokemon go